老老實實 Dear Jane 幾時再開show?

佢新出個三部曲好撚正

完全令我代入到浩然個心景到

好撚感觸

幾時有演唱會 must 捧場

樓豬走先
呢度我頂住

Why?

監倉原來真係無youtube 睇

dear jane = 屎